中國智能電話品牌 One Plus 嘅無線耳機因為太似 Airpods, 俾美國海關當咗翻版Airpods沒收

笑撚死

假貨做大左個brand 就唔係假貨咩

One plus 喺個 Tweet 下面嘅回應

又係中國香港

Made in Hong Kong China